腸胃炎。。。。好撚辛苦呀

睇左兩次醫生都未好番 再唔好番去睇急症 但睇急症又唔知要等幾耐
係咪一定要等到自己身體好番